# IB_DEVSYS9
Для ДЗ Нетологии (Богатырчук И.В.)

#ДЗ_1_2
- Описание жизненного цикла задачи (разработки нового функционала) /n
- 1.Определение функциональных требований и тз - менеджер /n
- 2.Постановка новых задач разработчикам - менеджер
- 3.Создание системы управления версиями - devops
- 4.Разворачивание стендов тестирования с разбивкой на версионность ПО (функционального/нагрузочного/a:b) - devops
- 5.Тестирование полученных бандлов от разработчика - тестирование
- 6.Внесение правок в ФТ/ТЗ после тестирования - менеджер по результатам тестирования
- 7.Если тестирование и клиент одобряет, установка версии в пром - devops
- 8.Разработка новой версии и повтор цикла

ДЗ_2_1
-----------
п.1 Модификация ридмихи через vim

